HBO GO airplay

hbo go airplay 去 apple tv 睇GOT
曚到啲黑色一噠噠
正常定唔正常